Dus gingen we naar waar de kano was en terwijl hij een brand in een groene open plek tussen de bomen, ik opgehaald maaltijd en spek en koffie en thee pot en frituren pan- en suiker en tinnen bekers en de neger was weer groot, omdat hij gerekend werd alles gebeurt met hekserij.
Ik heb nog een goede grote meerval en Jim gereinigd hem met zijn mes, en Fried.
Toen het ontbijt klaar was we lolled op het gras eten en roken heet.
Jim van het element met al zijn macht, want hij was het meest over honger.
Toen we hadden redelijk goed gevuld, we ontslagen en lazied.
